奉勸DSE雞唔好以為入到U就係人生大贏家

大學五件事其實只係傳說
無女無仔既你，如果都係毒，都只會係A住grad
以為畢業就會有好工？ 畢業就係面對現實既時候
當人地中學畢業已經開始儲錢，你出黎人工普遍都係得個十幾k,如果有借政府錢仲要還一大筆學費

你以為大學充滿希望？ 只係一班香港學生因為中學壓抑太大而解放自己，日日圍威喂，又上莊
班MK就日日屌女
（尤其係city，聽city朋友講好多淫亂史，例如3P ）

簡單一句：大部分學生都唔係靠知識改變命運，財富係家族承傳

入U可以遲4年出黎捱
姐係做少4年奴隸 已經贏左你4年
明個玩法未?

Asso 點算

咪又係奴隸
除非你讀hku，屋企人係大公司高層/老闆，咁就大贏家

升唔到U就

職業訓練所進修

asshole仔

你仲贏多條政府數添

如果有grant咪係

入得大學出到黎社會做野都係高層架啦

AGGER樓主都on撚9我大學岀黎第一份工都一定係一人之下萬人之上la

入到大學記住努力讀書
真正嘅競爭宜家先開始

上到u 講真好多野 都係為做而做
又唔係讀神科 hku
你估真係所有人會自動波溫書學習咩
重唔玩咩 重唔癲咩
Ps: 垃圾

asso先多靚女
唔識野

更多

不能同意更多，真係唔好入大電，無學校講得咁好，出到黎都係15k 到，等食屎

吾好挽啦 大學生好難少過三萬

岩牙

Agger,我三大畢業做保安一個月4m

台幣啊！3萬15k已經好盡

讀到咁痛苦
樓主退學未呀
幫政府減少下教育開支都好呀